【推到完場LIVE】4AM 侵美墨邊境牆前演講

侵侵捉緊盤好大嘅棋

Look! 個圍牆very beautiful!
我知道你們的憤怒 but國家需要和平
下删一萬字

冇咩期望，，，不過都會幫牙侵打集

氣

1) 會繼續整邊境牆

本身就應該整

佢好似係呢個地方演講

左癌話咁樣係歧視移民

真正美國優先

MAGA

唉其實再係無料到既話不如樓主唔好再開po算啦
開始覺得煩膠啦

等有料到先再開po未遲啦

人地係非法移民
英屬香港果陣停左抵壘政策又係歧視咩唔通

覺得煩膠唔好入黎呀嘛

最期待既畫面成日都落空

阻人家庭團聚啊！

講明返先
唔係嫌棄樓主

侵: count every legal vote vs DEM: count every vote既分別
DEM不如下次玩宇宙大公投喇屌佢老母

我都冇嬲
明既明既

50萬人睇緊...

Be careful what you wish for

班左癌話佢地係好撚慘好撚慘
幾經辛苦先可以逃出墨西哥走去美國
所以佢起牆 加上佢講既言論 就係歧視

呢班左膠大愛撚係唔撚會理係咪非法

未整之前比人笑唔work
整左之後發現ok work

咁就好心一視同仁 唔好搞咩綠卡
比多啲大陸難民去發中國夢